到左咁既地步，支爆係咪唯一出路？

普選玩完、司法玩完、三權變晒傀儡，唔單止球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人，連觀眾都幫埋佢地，除左等支爆，係咪已經冇野可以做？

唔知我頂唔頂到